求下寶寶們真係唔再係咁啦...

約左係煲底見，開香檳同野餐。

叔叔姨姨們會繼續同大家撐落去

大家頂撚住

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

7/9機場更新 求求大家

撐